［文宣組及勇務請入］

由第一次撐警大會甚至再早開始
反送中示威者不斷受到不同程度既攻擊
而警察視而不見 沒有公平執法 公然放生施暴者 以致示威者嚴重受傷 受傷人數及傷勢也日趨嚴重

先有撐警大會 連農場 多次打人次事件 儘管多片為證 警方也沒有拘報
再有721 無差別攻擊 有黑社會有組織並持有武器攻擊示威者及市民
更有多個地方有人 拎刀示意攻擊 甚至在荃灣及將軍澳斬傷市民
亦有受攻擊人士報警後反被警察無理控告打鬥
除頭破血流外 我們對被斬人士 以致行動留下永久傷害及需使用呼吸機續命感到十分憤怒及擔憂

對於警方低於常人的執法和保護市民能力 示威者唯有自行保護自己 對施暴者作出阻止 並要壓制攻擊示威者既歪風
我們重申 儘管政見不同 我們不會無理攻擊
但如果任何人嘗試對我們施襲 我們不會再期待出現公平執法 也出不會再忍讓受襲 必定果斷制止並加以阻嚇

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

黨鐵支線任務 - 撚黃衫

全民勇武！我們都是摧建幫！

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

推